終於有"真普選"喇！ 投邊個？

加拿大大選，應該點投？請指教

投咗ppc
自由黨 保守黨 兩方都成班小朋友咁。

Tks